특진 거절하셨다면서요? 참 특이하세요.
제가 약은겁니다. 빨리빨리 올라가봤자 밀려나기밖에 더하겠습니까? 저 현장에 오래오래 남아서 일 많이 하고 싶습니다. 계급 모아놨다 한꺼번에 다 받을겁니다.
오, 그렇게 깊은 뜻이. 한창 깨소금 쏟아질 신혼일텐데 얼굴이 좀 안좋네요.
혼자 자다 둘이 자니 힘들어서요.
예?  결혼도 안한 미혼한데 그런 농담은 좀 과하지 않나요?
 제가 몸부림이 심해서 둘이 자니 힘들다구요. 뭘 생각하신 겁니까? 미혼께서? 태백; 제가 한방 먹은건가요?  전 김경감하고 얘기하면 참 신선하고 재밌어요. 은근히 사람 가지고 노는거 같으면서도 예의에 벗어나지 않고. 묘한 매력이 있다니까. 속으로 할말인데 겉으로 했네요. 지송.
미인이 이런 말씀 해주시니 듣기 나쁘진 않습니다.
아저씨 되더니 느물느물 해지신거 알아요?
헉, 아저씨요?
예 아저씨. 맞잖아요. 아저씨 되더니 총각때보다 틈이 많이 보이네요. 확실히 남잔 총각때하고 아저씨때하고 다른가봐요. 총각땐 짤없더니 지금은 여기저기 빈틈이 헐렁하게 보이구요.
이번엔 제가 한방 먹은거 같습니다. 
아무 때나 신청하라 했으니 할게요. 담주에 밥 사주세요. 메뉴는 부대찌개요.
좋습니다.
